{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind enne koorida, kui nad mind s√∂√∂vad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel"},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv"},{"text":"Olen pikk ja k√µver"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning tihti punane v√µi roheline. Sa v√µid minust suure ampsu v√µtta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel"},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve"},{"text":"Uss elab vahel minu sees!"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees"},{"text":"Bugs Bunny meeldib mulle."},{"text":"Aitan sul h√§sti n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. V√µid mind lusikaga √§ra s√º√ºa. Ma olen tihti magus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sulatan, kui on kuum"},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Kasvatan kaunas. M√µnikord ei taha lapsed mind √§ra s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan viinapuudes."},{"text":"Sa v√µid mind supis n√§ha."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pikk ja peenike ja pruun. V√µid mind kasta ket≈°upi sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud kartulist"},{"text":"Mulle serveeritakse sageli burgereid."},{"text":"Sa v√µid mulle soola puistata"}],"options":[{"label":"Prantsuse praad","isCorrect":true},{"label":"Hot Dog","isCorrect":false},{"label":"Nuudlid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ. Sa v√µid minust mahla teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen p√§ikeseloojangu v√§rv."},{"text":"Hommikus√∂√∂gi ajal v√µid mind juua."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suur farmiloom annab mu sulle."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks."},{"text":"Sa v√µid mind klaasi valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja magus ning tihti punane, roheline v√µi lilla. Kasvan kobarates. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuudel."},{"text":"Minust saab teha mahla v√µi moosi."},{"text":"Kasvan suures grupis."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja keskel on auk. V√µid mulle piserdamisi peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus maiuspala."},{"text":"Ô∏è Mul on suur auk keskel."},{"text":"Sa v√µid mind osta pagari√§rist."}],"options":[{"label":"Donut","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid v√µivad minu peal h√µljuda."},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili ja mul on n√§pitsad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva kest."},{"text":"K√ºkitan ringi."},{"text":"Ô∏è Elan ookeani l√§hedal."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen kala, kes on oran≈æ ja valge ning v√§ga v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan mereanemonis."},{"text":"Sa v√µisid mind filmis n√§ha."},{"text":"Mul on triibud"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma olen raske ja sa leiad mind rannast. Vahel v√µib minus kuulda ookeani. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin koduks mereolendile."},{"text":"Pane mind k√µrva √§√§rde."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla v√§ga ilus."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja hall ning ujun ookeanis ja laulan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen valjuh√§√§lseid h√§√§li."},{"text":"Tilastan vett peast."},{"text":"Olen v√§ga suur imetaja."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen staar, aga elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on viis k√§tt."},{"text":"‚Üë Ma ei ole taevas."},{"text":"Mind leitakse ookeanip√µhjast."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur, libe loom, kellel on teravad hambad ja uim seljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ole minu √ºmber ettevaatlik."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Elan ookeanis"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Elan meres."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen koorega v√§ga aeglane loom ja ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin kaua elada."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa mererohtu."},{"text":"Elan meres."}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma n√§en v√§lja nagu hobune, aga ma elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kumer kael."},{"text":"Isa kannab lapsi."},{"text":"Olen v√§ike kala."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}